Where is my dog

(笑)

一叫就即刻出現 good dog

果然係我隻good boy

一叫即入，好玩，又有狗撚

肥絲吠兩聲黎聽下

即刻笠水

撚狗廚子